Bannon 公開咗疑似中共借錢俾biden家族既電郵

背景資料

朱利亞尼又話大選前10日有野爆?

佢咁多次無貨
終於有次係有料

好似係證人今晚會上國會爆料？

左膠表示：睇唔到

其實電郵呢D 點證明係真呢

要FBI 之類再去驗證？

可以check對方email既發件收件record

from 燒山

感覺場選舉已經係撐侵vs反侵
支那登爆幾大醜聞都無影響

爭取搖擺票

Email係資訊科技界係一種最容易拎到既資訊之一黎
無論中途盜取仰或事後盜取

Anyone but Trump
Biden must win